屯馬綫一期及西鐵綫於下月二日延遲至早上七時半開始服務

【最新】港鐵：屯馬綫一期及西鐵綫於下月二日延遲至早上七時半開始服務，期間提供接駁巴士

西鐵都7半

我日日都要坐西鐵，東鐵同馬鐵
好彩係八點半之後既事

屯門公路

精彩

党鉄真係仆街好彩唔撚搭

點解唔9點先開

九鐵迷?

老闆：記得早d出門口

不如關閉一日啦

住好遠，迫住坐咁多條線

你星期日都要返工?